[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(205)

🤙🚬

推205

我冇嘢講

hi

？？？？？

Hu

胡同

右先正

眼鏡好柒

sand

佢講緊我 只係認錯咗你

我都簡右

屌你老母

Welcome back

賣淫用

係你？

空手道黑帶

你又知？

係咪你條仔

哪怕遇見你是怕怕醜醜

係佢

屌佢老母 拖到去月尾 估撚到

p牌仔block得

我都係p記

跪低含我先

忙到癲左

咁你出去

老屎忽會然peter

peter

Peter

peter?

咁你含我先

今晚媽食洋腸

Tg?

咁你快d比佢edge
諗到個畫面都扯扯地

柏翠克： 。。

ur tg????

⋯⋯

圖？？？

Harder harder

Ball ball又有性趣？

wowwwwwwwwww

做咩個個潛哂水

同peter 傾 幾時edge

咩

原來係你

再po過 我未pm過你……

我都想要男神

唔識

唔使搵我打機

@peter

你⋯⋯

波波老公豬。。

我想話你已經係男神

。。。。？

Kol

cls 一放工又新post

減體脂＝on9...

⋯好行唔送 門口喺出面

因為佢放閃

Me

想屌

我要男人 唔要妖怪

？

你都話要中出啦 有咩問題

吓？
咩事？

中出沒有人

你真係好好⋯⋯但唔係我嗰type

唔會回應啲咩

識咗我條仔都就快3年嚕

你唔鍾意名媛type咩

照鏡

你遲到仲好意思食嘢

哦～
退休巴？

你知我不嬲唔㗎啦

串喇

妖怪村妖怪：我可唔可以姣你呀

Pic?

我： 唔得

收風你畀人咬

唔想傾計又唔得既

⋯⋯⋯你唔講我都唔記得

愛的印記

靜啦 十年嗰啲都未出聲啦

仲要由細玩到大

靚仔有怪癖是常識吧

係咪證明咗樣衰就冇怪癖

我愛佢關心佢先會話佢

我地見證咗太多嘢

我屌你老母臭西呀

好彩我⋯⋯⋯冇

。。。。
屌 件事唔係咁

唔係
鍾意edge都係怪癖嚟

係咪由一開始見我係毒撚變到而家成個名媛咁？

I don’t think so

佢成日虐待我

邊個

差啲講咗真名

屌佢老母

？？？

before

now

你自爆

算啦
個個都知㗎啦

無人add

唔敢send request

你都有今日

join

點撚樣？

我話貓貓 唔撚係話你

行過去

依家知了

有冇火🚬🚬🚬

我嚟

siu so 了

其實如果樣衰再有怪癖 大家仲會唔會接納我

下面好正

鍾意聞人頭髮
利申 唔係冤崩爛臭個啲人

你痾左屎未

下面我老公

sosad]

你竟然食到

等緊你吉

點解食唔到

真係食唔到

同埋鍾意掹毛⋯⋯⋯⋯

你老公好緊

見過真人
好靚仔

我哋三個私交過

10點了 仲未有飯食

真高汁聚會 其他人只能眼紅

點會呀
@私交達人

咁我食完話你知

食我啲屎啦你

點解

屌你老尾 食我啲屎就有你份！！！

當減肥

想忍你d .....

吉返啲屎入去

你真係痴線㗎喎 唔係扮㗎喎

我老公。。好撚正呀屌。。。

識英文

你咬到人哋隻腳損晒

你老公ig 係咩？

忍啲喵

6/10

357號房呀

老公表示 無事 然後錫我額頭 之後攬住我瞓

係⋯⋯我係⋯⋯

林鄭啲閪汁

話明我老公

咁都6
勁正囉好無………

你鍾意嗰啲我都分唔到邊個打邊個

忍完鵝d尿仲要奶乾井鵝個HI也

法國自己好大罪⋯⋯⋯

你咁樣咩意思？

你唔識字既咩

咁意大利 大唔大罪？

有你咁點叫高汁聚會？

?

所以咪無你

做ky 得唔得？

我可以出席嗎

這裡不是重慶大廈

含喇

你是爛口村村民嗎

俾你嚇到差啲係餐廳倒瀉野

無興趣

死開啦
走嚟探班都未同你計

我搞到你跟我喵喵聲 係我害咗你

係我哋冇邀請到你

我唔知你老公係乜水

erh 除咗頭髮

sor lo

2928/3283

邀請咗都唔會去

可能係住畢架山

有人唔知咩

唔知幾時開始 我身邊啲人都比我傳染了

喵

請不要強姦

正

跟你們說一聲對不起

個次你感冒之後囉

食緊了 最憎大陸人
迫人講普通話既

扮唔識

🦐🦐🦐

笑點比狗食咗？

同枱親戚搶答 又唔係講得好
人地都聽唔明佢講咩
我堅持講韓文

ok.....

佢係店員黎

全裸沖涼中

咁無撚計

你沖涼竟然唔著衫

你呢個異類
竟然唔著衫沖

我最近鍾意木木梟

thx .....

報警拉鳩你露體狂

So cute

好悶 你問我答

沖涼點樣唔全裸

戴開泳鏡沖涼

最喜歡的三個歌手（不限國籍

蔣麗萍 蔣麗芸 蔣麗莎

汪

帶隻手錶.....

Nightwish Whitney Houston Mariah Carrie Lam

冇得頂呀 我覺得可愛過皮皮

汪汪汪？

啵啵啵

mc

Whitney鍾意聽咩

+1

波兒波兒

真

眼部火焰炮

I will always love you
I wanna dance …

一齊圍爐

食開粗

我好凍

啱啱張相好樣衰

私交 然後溝

燒死你地

今日80度喎

我係寂莫個種凍

鍾意首本名曲多啲

我鐘意I have nothing

I have nothing

都好正
仲有mc啲 I’ll be there

always be my baby

你係咪開兩部冷氣？

好想笑

呢排係咁聽shallow

做我隻狗

有無人有聽nightwish

你腳指有毛

咪撚j啦屌

我聽德文狗屎個首

當年

哦

無聽開gaga

我依家都唔敢完整嘅咁成句講出嚟呀 見過鬼怕黑

點j得落

你痴線㗎嘛

個個岩岩識上高登

巴士？

無開

言論自由真係好重要
東方報業集團上下都係好人

hand hand 先

禾吾是⋯⋯

更年期

笑死

紅登

係⋯⋯好齋呀

唔好咁大聲ok?

好慘

揾野濕下佢囉

Waka waka eh eh

And I’m crazy, but you like it

呢排好鍾意The moon song

Shewolf

cause if it may be they call me lazy or i m just crazy... lah lah lah lah lah

蕉 fd 了

矛聽過 聽下先

勁sexy

sorry

係
佢56歲

而家識

係

佢好濫
你又啱 Peter又啱
不過一樣都係口味咁差

去開rich g 堡

真係好撚討厭 明明成枱都講緊廣東話
佢用普通話問我邊到黎

你係咪走火入魔

我會屌鳩佢

用緊spi

我Dr Kong

啲鞋好好著

不要問我從那裡來～

Dr Kong 代言人李紫昕叫工人瞓廁所頂

一定好徤康

我記得purple jer jer

rich

可能係 未 fool 呢

shhhhhh

今日shuffle手機聽到床頭床尾

我

單新聞出咗之後棄用咗

呢首係遠在咫尺

唔記得

Mk jai

冇義氣 其實依家睇返單新聞
睇返張相你會覺得 都幾大
依家有啲單位原生工人房 好似兩張麻雀枱咁大咋

混和床尾絲絲髮堆

失憶蝴蝶呢

英國仔，條9白到

對不起一句
我記得喇

我當年一向潮流領先全班

個個都仲係用緊sony Ericsson
我已經用緊 ks20 htc magic 跟住用nexus one

我一入屋喵咗聲，我牙麻話我：「痴線」

我一路用到大學

牙麻.... 成件事mk曬

學tennis 又係rich rich

懶得打字呀嘛 我把聲好好聽㗎
要唔要試下

More

要

唔關事 牙麻 呢個形象好似啲老泥mk妹啲名

屌你老味 喵多幾句 佢：「呢隻大貓」

食評？

哪有錢！

9 毛就有

閱

係咪同主人散步？

Lucky that my breasts are small and humble
so you don't confuse them with mountains

差到同你有得揮
我都叫咗佢唔好

經典

我想識你阿嫲

即係淫c蕩婦？

成日無啦啦喵

圖？

我比較喜歡不如不見

沒有

用愛膚堅啦

一定好好食

黑旋風為民除害

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(206)

Hohoho 小朋友想唔想要禮物呀

想呀

唔好屌我

過黎坐我大脾先

哈哈哈

same

淨係比人帶過去flm......

no haha wo sor....

唔係
毅進星 畀

下個po講多個笑話

包好笑笑話

唔好笑咁點

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬呢首聽親都好心up